【果燃台3pm LIVE】藍絲號召去淘大唱國歌 傳逾百黑社會將到場製「7.21元朗恐襲2.0」

蘋果日報

淘大商場街坊日前（11日）聚集齊唱《願榮光歸香港》，有中年男子帶同3名年幼子女到場，突然唱國歌和近攝他人容貌，挑釁和指罵街坊，不但令其子女受驚，更與人爭執打鬥受傷。該涉事男子被網民發現為東華三院王余家潔紀念小學李姓教師。一批藍絲號召今午3時到淘大商場聚集合唱國歌，但多次採訪反送中運動的英籍記者Richard Scotford在facebook貼出一張對話截圖，對方引述一個「可信消息」指有逾百名香港及澳門黑社會成員今午3時將到淘大商場集合唱國歌，但實際目的是製造「7.21元朗恐襲2.0」，意指將會發生再度無差別襲擊市民的事件，叮囑Richard要小心。《蘋果》屆時將直播淘大情況。

聽日見

Pish

推

要人

其實會唔0會冇人會好d 等班藍絲自己搞到淘大 商鋪都唔敢開

小心提防

屌

附近手足standby，一有事我組隊迎戰

獅子狗死全家